我唔會認輸

呢三個月 我頂得好辛苦
屋企人(老豆老母)係極深藍絲
曾經有冷靜咁同佢地講
我地出去係為左自己同下一代著想
唔想自己未來嗰六十年要對共產黨卑躬屈膝咁生存
佢地就一味反問我共產黨有咩唔好 你地唔好搞亂香港
呢樣都算 我陰啲陰啲咁send啲相俾佢睇
陰啲陰啲咁幫佢like fb啲pages
點知都係冇用
見到黑警同黑社會亂打人都無動於衷
我好心痛 唔明點解一齊住左19年既人可以咁過份
我有諗過自殺 想逃離呢個咁荒謬既世界
但冷靜過後 我又諗我條命可以為香港而死
而唔係毫無意義咁不明不白地死
但係我呢幾個月一直都因為咁而好壓抑
即使發完夢凌晨返到屋企 幾攰都好
我每日都4,5點先訓 個腦一直都諗住受傷被捕既手足
我有諗過揾心理醫生 想試下舒緩下問題
點知原來同屋企人(淺黃家姐)講我可能有情緒病
換黎既只係嫌棄既樣 話「都唔知你做乜」
哈哈 原來屋企人都只不過係咁
我琴日生日 我願意犧牲十年既願望
換取香港既未來
所以為左可以見證呢個願望實現
即使條路幾難行 屋企人幾唔支持我
我都一定會企硬 堅持落去

香港人 加油！